Hi Bye MaMa 咁就完左

唔識講

睇完好空虛

覺得爛尾
頭八集都ok
宜家睇緊第15集個節奏完全唔似結局

套劇名已經出賣結局

agger

又唔覺得係爛尾

但硬係好似差咁啲嘢😑

Sad ending真係唔緊要 一早就估到唔會留係人間
但好多嘢都唔講清楚 其他鬼嘅故事明明可以有好多發揮
睇完嬲多過傷心

個ending我喊到傻咗
個人覺得幾好睇

我係仔都喊到傻，睇得明就會，記起自己過身既阿嫲